★有冇發覺今年少左學生自殺，但多左買股d人自殺？

有冇連登股神?

source?

傳媒唔報姐

一個上午

因為已經唔算新聞
港共：死咪死，人命算什麼？錢緊要